覺唔覺周庭好撚扮野？

一保釋出番黎又拍片，低調少少啦好無
尋日出條新片標題又話自己有機會被判死刑，標題黨呃唔少毒撚入去睇
又成條片講哂日文，果啲所謂日文又唔係日常生活所用既，根本學黎無用，成日想拉埋政治光環一齊講

回覆前請先起底

已封鎖會員 - 我就扑你

5毛
拉

喔

有咩問題

想上位唔係咁樣上下話？
對唔對得住衝果班手足？
你地反屎萊姆扮前線就得？唔好唔記得周庭都有份影果輯扮前線相

性質上佢同前線一樣咁前

咁你想點先 而家可以衝去邊？

多謝樓主幫share

勿回

Blocked bye

有實力怕咩出聲

皇天擊殺五毛 死清光 落地獄

係有心咪學下lunch哥出去叫口號囉

多戲你沖出黎比人卜
好似你呢d唱反調刷存在感既人
笑人串你都廢事

靠個樣有咩實力？講野一舊舊咁
你地唔好唔記得佢條條片都cut過哂既
啲日文分分鐘諗左好耐先講得一句，條片就cut到好流暢咁

on79，政治公眾人物要低調?
樓主你自己要低調就可以，只要縮返入你老母個閪度就得了

hater

睇佢個死款想做KOL多啲

block柒你

另支持香港戰狼黃景樂出征南海

三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

拉

連拘捕都要打飛機拎黎講
仲教人拘捕果陣要用既日文
其實用意係咩

比政府搞完之後居然係要低調？

中國啲奴性重既人咪會覺得要低調咯，5毛樓主，hi

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
我就扑你
(狗隻#276068)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

咩叫比政府搞？佢犯法唔搞佢搞邊個？

今次真係證據確鑿
連周庭都敢開post割佢蓆
好明顯係五毛狗搞分化

你老母臭西就犯法
臭親街坊

直頭係，佢上面直接講左周庭係犯法

呢個5毛樓主講野無邏輯

周庭搞個YouTube出嚟做多咗

呢個堅，同大J有關
究竟大J係日本戰線係咩角色

做又如何??公眾人物,行出街個個都識

分化狗以前奶共罪證

有線個阿媽同兩個女出黎慶祝母親節食宵夜，兩個女比人拉左

嚴重侮辱手足

[有圖］蘋果：黑警制服一名女子時 扯起其上衣 並壓在其臀部

喺唔公義嘅事，講人身材?

其實點解你地仲唔滿意警方係721事件已經拉左37人？

開post問點解唔滿意，係人都知公義仲未彰顯啦
仲想混淆視聽?

又block一件

另類前線，好尊敬佢

又block 一個

再見

屌你老味 一起底全撚部分化post 嚟
blocked

已封鎖會員 我就扑你

直接屌你老母再扑鳩你, 等你無仇報

屌埋你呀廢物

你都做多左
行出嚟柒

五毛，拉
已block

唔覺 完

個輯相
係咪特登整污糟自己
再擺個靚post影個幾個
想食人血饅頭做大台
認住呢幾個偽黃

覺 完

係，想呃like

五毛

如果我講既野係錯既話 唔會有20個正評

拉

已block

五毛

五毛

五毛

已block

五毛

五毛

五毛

已block

五毛

五毛

五毛

已block

五毛

五毛

五毛

已block

五毛

五毛

五毛

已block

+1

根本外國戰線同和你fake都係偽黃

唔覺
但想屌你老母
五毛block

收皮啦垃圾

樓主係被負平大師

唔算

連登熱門依家咁多垃圾post
好撚煩
阻撚住晒我睇有用既野

就係高調先安全...

乜撚都反點帶風向呀 低級五毛照block咗先

你老母就扮野

咪就係，果班黃屍要盲插我都無計
我講事實都要比人屌

咁大個連登得廿個正評就當自己講嘢係真理?
當年地平說、地心說夠係主流支持嘅天文理論啦，最後咪又係錯嘅

成條日本線一個人就打一半以上，唔明想屌乜

其實811爆眼女點解要走佬？

覺唔覺lunch哥david係到玩野？

其實大J依家應該驚到瀨屎

屎萊姆終於上番水！究竟你地肯原諒佢未？

其實你地知唔知咁掃報紙法真係好撚唔環保。。

單機啦柒頭，警甴一日未死晒，我哋一日都唔滿意721呀，我咁講你滿意未